有無人覺得陳奕迅首陪我講好好聽好有意思？

陪我講 陪我講出我們最後何以生疏 真係寫得好好 聽左十幾年都仲係覺得咁正

新會燃

做咩姐你

2000後第一次聽 上黎寫感想？

Shall we talk呀陪我講

覺得首歌好有意思，但歌名都講錯

上面做乜鳩 明明叫陪我講

咪就係都唔知佢地講乜鳩

覺

Shall we talk, shall we talk出我們最後何以生疏

陪我講 陪我講 就算牙關開始打震別說謊

難離難捨都好有意思

難得可以同座 何以你今天竟想找尋伴侶

做乜撚嘢

我仲以為真係有首新歌叫陪我講

屌巴打識貨 難離難捨都聽左十幾年

唔新啦 陪我講好似00定01年出？

從來未愛你 都好有意思

原來係叫從來未愛你？ 我一直以為首歌叫可惜我愛懷念

我有兩碌鳩
能夠發出金色的光

呢首係咪叫垃圾缸？唔太記得

叫太空艙

我最愛都係一世朋友